毅進仔就進入港大道歉！！！收貨！

當然唔收貨！
警方就進入港大道歉 指事件不會再發生

【學苑專訊】昨夜（7月16日）有學生拍到有警員在校園範圍徘徊，香港大學物業管理處控制中心其後指警員聲稱「僅為路過」。香港大學旋即於本日（7月17日）發表聲明斥警務人員違反既定守則，校方將作正式投訴。

就此，校方向傳媒指，警方於校方作出投訴後，承認有西區分區警員巡邏時曾進入港大校園範圍，事後已與港大聯絡及解釋。警方續指就進入校園範圍有既定程序和指引，會嚴肅跟進，並保證同類事件不會再發生。

而香港大學校長張翔教授於上周五和學生對話時曾經承諾，不會容許警察在沒有法律證明的情況下進入校園拘捕學生。

Source :
正評： 繼續追究毅進仔

新聞連結：

港大生會做嘢㗎啦

Poly 學生係時候討論下校內遇到毅進仔對策！

但唔排除其他學校會有同類事件發生

警察真係以為自己凌駕於法律之上。

下次用便衣

黑警做錯嘢道個歉就算?
市民唔理有冇做錯嘢就俾黑警打鑊

另外我宣佈港大正名返香港一大

邊撚度睇到有道歉？

毅進仔著校服得啦

自編自演呀？

道歉?????????????????????

喺冷氣房打兩句就話道歉

Btw 港大冇教毅進制

可能係毅進警發夢想入Hong Kong U

諗起段崇智就想嘔

下次再入嘅話 又再講保證無再下次

可能係夢遊入咗去， 毅進仔上開夜晚堂唔知道咁夜冇堂可以sit

有冇委任證

毅進仔做左幾十年走狗都冇見過大學係點
想入去睇下可以理解

入大學最新後門

你未貼道歉果段出黎？我睇唔到道歉

佢個嚴肅跟進即係點跟進同跟進完點先 交代埋呢D先再決定收唔收貨
然後保證同類事件不會再發生呢個我就有保留嘞 有不反對通知書都照清場
圍住你唔比你走又再叫你和平散去 都慒盛盛

交人出嚟啦 邊個指揮嫁？

段新聞真係得咁多…

我冇講嘢

道歉???張翔同啲狗道歉就似

其實我都睇唔到有道歉

下次見到疑似 yijin 仔黎科大，叫佢唱翻首科大校歌黎聽下先俾走

要唱哂香港所有大學校歌先準走

全部都係汪汪聲

道歉就算？我屌毅進仔老母啦

咁你想點能樣先 叫一哥含你條撚好味

搞其他都未必理鳩你 KongU 出最撚多律師法官

咪撚再標題黨啦屌

港大學生會一定要追究到底

路過？路你老母

下次咪繼續犯法同違反守則
聲明作用: Noted with thanks

一日唔換走校長都唔好叫番港大
仲有李狗同盧狗

睇住HKU染紅真係好撚心痛
個垃圾校長同師生校友會面都想安排係晏就避人流
cut一半時間得番1.5小時
講乜撚野行程緊密

雖然不敵輿論調去黃昏時間搞
但係都係得個半鐘
明眼人都睇得出佢無心傾

親中還親中
你同老鼠芬果啲一樣我都算尻數認命
又死唔撚認自己立場偏頗
枉你自稱科學人

Ching 好波！
一大名牌只限學生

睇完標題本來想入嚟屌樓主
好在有睇到篇嘢先

真！信唔過毅進仔

唔好再標題黨啦仆街

真係好多外人唔撚會click入去睇架

緊係問校長收唔收貨

你而家知港大咩料啦？

校長係邊個…唔識佢

內文冇一句有道歉
寫漏定係落錯標題想借d意幫警犬洗白呀

雖然我相信學苑係唔會幫黑警洗白

強姦完之後守承諾
我屌你老母啊

捉撚完啲學生之後講句道歉就想算數？
咁我中出完你班警犬老母再講句Sorry得唔得？

宜家班狗真係除左地核 邊撚到都可以自出自入，分分鐘做左咩手腳都唔知

港大學苑邊有科大咁型

一語中的

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

幫手推

7.21

佢再入黎我地拘捕佢算啦

推

人地道歉都有對波啦 咩都冇

無應屆soc tee唔入得校園範圍

幫手入嚟推 緊急

警察=過街老鼠

不嬲都係

毅進仔
Know your place
香港最高學府唔係俾你地入架

恭喜毅進仔入到大學

可能係去守港大廁格

如果佢真係道歉我會揀收貨呀
毅進仔識道歉係一個驚人創舉

港大jj收唔收貨先

收皮啦

毅進仔想入港大？收皮啦

納綷搜撚完醫院巡大學？